[監控城市] 葵芳E出口新都會廣場天橋加裝CCTV (無圖)

咁岩人多唔方便影
有人咁岩經過可以補圖

我見到啊屌 新都會去往荃灣地鐵嘅個條橋

睇住佢裝，正正係我開Post個時間做野